{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は13時から24時までで、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 バーベキューSETは15,000ウォンで、サムギョプサル、肩ロース、ご飯、おかずの5種類が含まれます。 IPTVとWiFi、屋外テラス、客室の禁煙及び駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用における責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は可能ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は13時から24時までで、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETには何が含まれますか？",
            "answer": "バーベキューSETにはサムギョプサル、肩ロース、ご飯、おかずの5種類が含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi、屋外テラス、客室の禁煙及び駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 635
    }
}